安靜的尖沙咀

好多年冇見過尖沙咀鐘樓黃昏時間咁安靜。
真係可以給人休息一下！感覺好舒服

冇大劣人, 感覺係良好

廣東道有set交通燈唔著但d人車照過

希望光復成功之後嘅香港每日都會係咁

講真, 香港呢排真係少左好多自由行
連水貨客都少左

尖東照樣勁多一車車大陸人

廣東道仲有大把蝗人 不過係少左既

見呢2張相 有種寧靜既感覺

似香港巳經光復左

好靚呀

哇屌
靚到好似去左外國

尋日嘅尖沙咀，彌敦道聽到好多雀仔聲，冇咗遊客巴士廢氣，真係好L正

沒有支那人